特里最终又出来抽了一支烟，听到了这个消息。最后一个酒吧|尤金·罗宾逊| 2020年9月15日|奥齐
这也是愚蠢的人类决定，像烟火和燃烧的烟头，以及点燃火焰的性别揭秘派对。我们的气候变化未来就在这里|希瑟·汉斯曼| 2020年9月11日|外部在线
波兰曾经是廉价、非熟练劳动力和廉价香烟的来源，自2007年加入无国界欧盟以来，波兰已发展成为东欧的经济强国。东德为儿童的未来挑选波兰人| Charu Kasturi | 2020年9月8日| Ozy
就像我和一个站在那里抽烟的人说话一样。基诺沙的抢劫是民主衰败的一个症状|亚伦·罗斯·科尔曼| 2020年9月4日| Vox
这项研究提供了吸烟可能导致心脏病的一些初步线索。长达数十年的项目将我们的健康与环境联系起来| Lindsey Konkel | 2020年3月12日|学生科学新闻
他观察着漂浮在河上的尸体，冷笑着抽着香烟。Houellebecq的煽动性小说想象法国与一位穆斯林总统| Pierre Assouline | 2015年1月9日| DAILY BEAST
她从钱包里拿出一支香烟，点燃了，脸也没有离开屏幕。我看着一家赌场自杀：大西洋城泰姬陵可怕的最后一夜|奥利维亚·努齐| 2014年12月8日|每日野兽
他们说，货币贬值了几个点，就在吸烟的时候。经济衰退贬值通货膨胀普京告诉俄罗斯坚持这一方针|Anna Nemtsova | 2014年12月4日|每日野兽
保守派杀手大卫·布罗克（David Brock）成为自由派媒体评论家，他发现自己在大厅里抽电子烟。克林顿团队为2014年11月22日《每日野兽》的另一面《大卫·弗里德兰德》做准备
“事实是，我们感到受到威胁，”她的丈夫一边抽烟一边补充道。黎巴嫩基督徒枪杀伊斯兰国|苏珊娜·乔治| 2014年11月10日|每日野兽
当麦克正在制作香烟并点燃时，一两个水牛猎人和我们交换了意见。原金|伯特兰·W·辛克莱
她从愉快地递过来的盒子里拿出一支烟，默默地抽了一会儿。祖先|格特鲁德·阿瑟顿
她又点燃了一支烟，静静地向窗外望了一会儿，望着草坪那边那片漆黑的树林。祖先|格特鲁德·阿瑟顿
她把伊莎贝尔带到凯夫人身边，凯夫人独自坐在一张小沙发上，一边喝着咖啡，一边心不在焉地抽烟。祖先|格特鲁德·阿瑟顿
古德尔又点了一支烟，漫不经心地坐在空椅子上。原金|伯特兰·W·辛克莱